(突發) 何君堯成立 「國家安全教育中心」

白衣人去管理全港有識之士了

壯大元朗國實力

鄉黑做大學講師

推

你睇少流浮山刀手?

呃funding 啦擺明
愛國係生意
移民係生活

開用"教育中心"呢D字眼好似要教育局定公司註冊處批準先

港共點會唔批?

流浮山刀手訓練班

真理部？

白衣人唔駛摺埋o係英國
可回流番香港了

全部自己人，一年後同你講Date back返批都得呀

等睇政府億億聲射落去

奶共既人真係出力行戈好樣衰

奶共既人真係出力得好樣衰

佢可以做 consultants

再教育營黎了，中產們營中見

正黑社會做教育

已經可以去投訴

教大學點劈友
橫刀斬向美帝國主義

唔駛

持續進修基金認可

君事行動

ekin 都係咁出身

報去美國 FBI CIA

「國家安全教育中心」專門教育五毛

刀手路過

利申：I大Grad

新疆教育營

教育人員為維護国家安全作出示範

支持 係咪用毛語錄做教材

幾時教人帶紅領巾？

真叻仔 咁都搵到條財路
淨係派人去學校教課程 一位五千
唔讀就國安法拉全家
到時 間間學校 學生爭住報
諗起都肥仔水

五毛工場

著曬白衣對住支那旗宣完誓先好去打人喎

問過紫荊黨未?

統籌再教育營

紅巾軍
而家係元巾軍

學揸刀

課程包括
如何使用藤條保家衛國

可能有份

教點樣好肉緊咁嗌口號

口號治港!!!

支你老母 一早block撚咗你條柒頭皮啦。

紫荊黨果班有錢人黎
邊會痴埋鄉黑度

叫「愛國殺黑暴姦黃絲大學」都照批啦

刀手任教

真理教育局

撈油水

仲講呢d

用咩公司名成立?
未註冊wo?

支持何律師（英國）

遲啲做埋律政司長

學習下六四先

白衣人先係愛國
721應正名係愛國行動

無左反對派無野撈 無戲拍無飯開將就下

習德拉青年團

真
中國去年逾千萬人移民 主要去美日加三國

#兩岸國際 內地社會科學文獻出版社發表中國國際移民報告，最熱門國家分別是美國、日本及加拿大。 (12/23/12:14) 全文

私下練兵 有大志

還記得私了文化係721後開始變成常規

教人種西瓜

集中營？再教育營？

口號來了

暗中課金又話你知?

721元朗恐襲主犯何妖萬歲

ho ball

大佬啊唔係點cap水啊

咁私人公司個名用 「國家」 兩個字 要唔要批准？
我知支那就一定唔得嘅

重講呢d? 政治行先是常識吧

黨機構黎架 國安部管轄

搶佔中聯扮先機, 因住功高蓋主, 壯烈稀牲

要有幾天真先仲相信程序？
你投訴咗popo未？

國家安全教育中心 校歌

校訓

校訓：殺無赦

漏左兩隻字 執業?

石廢老手執籐條做訓導

奶到雪雪聲人地會唔會嫌佢太on9太垃圾當佢棄子

元朗想獨立了

正呀, 終於引到西瓜佬出來了

恐怖組織CONFIRM

元朗國新疆市再教育營

教人揸籐條？

個個都諗住cap 水
立會無咗反對派
狗奴才們都忙於搵自己存在價值

都係嗰句
等佢哋出醜
俾人口實

你搞錯用途

主要係為咗加速

仲喪過黑社會運桔收保護費

都係想睇港共表演搬龍門姐

留港撚繼續死守香港
留港撚：食多兩次黃店抗爭先

Cambridge手足冇做嘢

元朗君校

佢冇執葉

好快就會
中學生規定每年都要去1次呢間野到

係咪武館嚟？專教人點樣用拳腳同架生「教育」途人？

佢係國安？

體罰到你愛國愛黨

勞改

教育人員於地盤入口反覆掙扎

係咪入會就犯法都冇事

唔批就睇路

黑社會歷史學

喺香港設立国中國家級機構
搞港獨仲要咁明目張膽

留咗個顧問位比石鏡泉了

選址: 南邊圍 大笪地 可集訓

個官讚你高尚情操
你話呢？

做TA

周柏豪做形象大使？

不負何妖之名

我覺得無需分這麼細

做乜將條片倒轉放？天能？

又用嚟昆支那廢老同藍屍

呢排唔洗叫白衣人出黎, 少左好多維穩費落袋, 而家咁又可以R維穩費

佢係嶺大校董添啦
香港係咁㗎啦

嶺大改名叫黑大？

以後上堂要學點樣揸住把刀

又呃為穩費

黑社會搞教育

人家攞正牌 非一般黑社會可比

元朗國家安全教育中心

PUSH